[突發] 立會補選前夕 「反DQ齊投票」直幡現筆架山

立法會補選前夕，今日有市民為表達不滿，晚上8時許在九龍豐力樓旁的筆架山掛上黃色「反DQ齊投票」的巨型直幡。

雨革時期第一次見到直幡真係會感動
但而家只會覺得班泛民技窮

盞搞到消防砟

投廢票

Well done

為咗每月九萬蚊要去到幾盡

反DQ你又選加今次補選

好呀
投建制
泛民唔好再拉布，我要做工程呀

「守護香港元旦遊行」直幡 掛筆架山頭

仆你個街
原來元旦都係試過
行多幾步上獅子山都懶

好似TVB咁, 一條橋玩到爛都繼續玩

又黎自high，你班黃絲知唔知自己幾倒米

又係佔中

仲掛獅子山悶唔悶D
係就干擾慈雲山tvb訊號啦

反dq齊投廢票

不了
要搵食 供樓

呢班人仲生存喺2014年?